屯門市中心有個女人昏迷咗係地下 成地血 有冇人知咩事

見到地下有碎玻璃樽 係咪俾人爆缸

[行動po]香港人日程表更新

無相講經咩

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

手足

狗仔隊做野？

老女人嚟 見到個頭流咗好多血瞓係地下

屯門女子遭玻璃樽扑頭受傷 四人在逃

#港聞 屯門一名女子遇襲受傷，警方正追緝四名男子。 (4/28/17:12)

From tg group